分左手想被人屌醒既入一入黎

好心你唔好咁撚戇鳩啦
唔係以為你做好d條女/仔就會返黎下話？

人地一同你分手就係出面風流快活喇
留低你自己一個係屋企日日戇鳩鳩咁喊同亂諗
你覺得佢見到你咁會傷心呀？會同你一齊返呀？
人地唔關心你架喇懵撚
醒下啦柒頭皮

條女/仔仲有搵你個d
唔好以為咁就有機復合啦好嘛？
人地未撚搵到下一個咪撚住你先囉
一有新既人埋身
你地就賤過地底泥
乜撚野都唔係呀

充實下自己增值下自己
唔好衰比條臭閪/厹睇
你地未來一定會搵到更好既人

最後想同d臭閪/厹講
唔好以為做咁多仆街野冇報應
他朝君體也相同
你地唔會有好結果

利伸: 啱啱撞到佢同條厹玩得好開心

佢冇

我諗我地大家都係里埋on on99緊

冇又點？
係咪代表佢呢一世都會就咁收收埋埋就算？
佢都會識過第二個
佢都會有自己既新生活
唔好再諗住大家收收埋埋就一世

巴打唔好再懷緬過去
就算佢以前點好都好
所有野已經過左去

如果有一日佢話一齊返既
諗清楚大家問題解決未
解決左當然好
未解決就唔好咁快應承
如果佢唔返黎既
做好你自己搵過個更好既
You deserve better

點先搵到下一個

諗黎都冇用
要黎既始終會黎
你可以做既就係prepare好自己迎接佢既到來

諗下係啱啱個段感情裏面學到d咩
做得差既就改左佢
做得好既就keep住

學多d唔同既野
識多d唔同既人
可能你會係呢d新圈子入面識到你既下一個

咁你離開啦屌

呢個理由真係無得輸

唔夾呢個理由又係世界級
如果你真係好愛一個人又覺得同佢唔夾
咪拎出黎傾
大家傾過改過都係唔夾
你分手都情有可原
而唔係一句掟埋黎唔夾就大撚晒

唔乜撚野夾姐
唔愛就唔愛啦屌你老母
懶撚係要講到個藉口好好聽咁

exactly...
我就係比條女話唔夾
然後連一齊改下嘅機會都冇就被分手

諗下佢話同你唔夾野到底係你問題定只係性格不合
如果係你問題就改左佢
唔係既話做返自己就可以了
唔好為左一個唔愛你既人連自己都冇埋

其實就一定雙方都有問題架啦
佢自己都識講除非一齊改一齊遷就如果唔係只會一直係咁落去
我肯踏出第一步呀, 但佢冇心去同我一齊試咋嗎
咪即係唔愛...

一齊四年。。。道理大家都明 但知易行難

我同我ex都一齊三年
但佢都好狠心
覺得大家改唔到就算，無謂再勉強
唔知係我凝住定係咩
總係覺得佢同一隻厹係我地散之前突然同佢玩得好埋
琴日仲要比我親眼目睹佢兩個玩得幾開心

不過我都比friend屌到醒醒地
唔係你既始終唔係你
人地晨早move on左間唔中返黎撚下你
點解你仲要對佢有希望？

算啦巴打
就算一齊四年有好幾多年都好
分左手就咩都唔係
係好痛，但加油撐住

如果見到佢痴埋第二個真係會好撚痛
希望短期內唔好比我見到

留名圍爐

前排啱啱散咗 佢對我好好 一路longd都相處得幾好 會傾下以後嘅事 但佢突然話唔愛就唔愛 原來追緊第二個 想係我同溝緊嘅女仔中做抉擇 但佢點都冇承認 事發突然 我一時間接受唔到 但我好愛佢 想繼續同佢一齊 但佢堅持會分手 佢一啲心痛我都冇

但我心好痛 唔明點解可以突然話唔愛就唔愛 仲要完全冇覺得心痛我 呢幾日心好痛 個人做咩都做唔到 又訓唔到

巴打你都明個道理
唔可以話佢唔愛你，只係唔夠愛
當出現問題既時候佢會選擇放棄而唔係去改

做好自己係你宜家唯一可以改變既事
佢要返黎既就點都會返
但唔好對佢咁大期望

巴打你要做定心理準備有一日真係會見到
如果你冇準備既話個下一定會痛到你成個人stone左

琴日係地鐵隔住一個車卡見到
我已經忍唔住痛到喊撚左出黎
好pussy

同你一樣呀
佢以前對我好好 大家都傾過將來既野
點知話淡就淡 原來溝緊另一條女
係我最需要支持既時候打沉我 冇心痛過我又冇在乎過我感受
一齊左六年幾七年了

之前有個朋友long d都係死得不明不白
未必係因為對方搵到第二個
而係long d本身就好需要耐性同心機去維繫
可能佢真係攰想搵一個可以係身邊陪住佢既人
又有可能係成個過程唔係事出突然
可能佢一直都係騎牛搵馬

但個原因再追究落去都冇意思
對方變左心你做乜都冇用

頭兩三個月一定好難捱
去到邊做緊乜都會諗起對方
但你亦都要慢慢接受對方已經離開
就算得返自己一個你都要努力去生活

搵d朋友傾訴下
唔好抑壓自己既情緒
想喊就喊出黎
過多一段時間之後你就會感覺好d